# Учебный проект "Первый Банк Казани" #
**Программа-АТМ Первого Банка Казани:**

У одного человека может быть только один аккаунт внутри Банка (Банк работает не больше, чем со 100 аккаунтами).

Внутри аккаунта человек может открывать несколько счетов (не больше 100).

Каждый счёт работает через аккаунт.

Есть три типа счетов: chequing, savings, business.

Каждый счёт имеет минимальный вклад при создании счёта (делается проверка) и свои условия работы.

Внутри счёта человек может осуществлять три типа транзакций: положить, снять, перевести деньги.
Банк платит проценты за хранение денег на счету.

Операция производится раз в месяц (30 дней), а расчёт процентов производится ежедневно в конце дня.

Каждая успешная транзакция привязана ко времени и фиксируется в массив транзакций (не больше 100 для одного счёта).

Список транзакций можно сохранить в txt-файл с удобным видом для чтения.